/* Collection */
"Default" = "預設值";
/* Presets */
"Landscape" = "景觀";
"Portrait" = "肖像";
"Custom..." = "自定⋯";
"Last Used" = "最近使用";
"Camera" = "相機";
"Clipboard" = "剪貼板";

/* Collection */
"International Paper" = "國際紙張";
/* Presets */
"A6 Paper" = "A6 紙";
"A5 Paper" = "A5 紙";
"A4 Paper" = "A4 紙";
"A3 Paper" = "A3 紙";
"A2 Paper" = "A2 紙";
"A1 Paper" = "A1 紙";
"C6 Envelope" = "C6 信封";
"DL Envelope" = "DL 信封";
"C5 Envelope" = "C5 信封";
"C4 Envelope" = "C4 信封";
"C3 Envelope" = "C3 信封";

/* Collection */
"US Paper" = "美國紙張";
/* Presets */
"Letter" = "信紙（Letter）";
"Legal" = "法定紙（Legal）";
"Tabloid" = "小報用紙（Tabloid）";

/* Collection */
"Photo" = "照片";
/* Presets */
"2x3" = "2x3";
"4x6" = "4x6";
"5x7" = "5x7";
"8x10" = "8x10";
"8.5x11" = "8.5x11";
"11x14" = "11x14";

/* Collection */
"Web" = "網路";
/* Presets */
"Web Common" = "網路公用";
"Web Most Common" = "網路最常見";
"Web Common" = "網路公用";
"Web Common" = "網路公用";
"Web Minimum" = "網路最小值";

/* Collection */
"Social" = "社群";
/* Presets */
"Facebook Profile Image" = "Facebook 設定檔圖片";
"Facebook Cover Image" = "Facebook 封面圖片";
"Facebook Link Image" = "Facebook 連結圖片";
"Twitter Image Post" = "Twitter 圖片海報";
"Twitter Cover" = "Twitter 封面";
"Twitter Profile Image" = "Twitter 設定檔圖片";
"Twitter Card" = "Twitter 卡片";
"Instagram Square Image" = "Instagram 方形圖片";
"Instagram Landscape Image" = "Instagram 橫向圖片";
"Instagram Portrait Image" = "Instagram 縱向圖片";
"Instagram Profile Image" = "Instagram 設定檔圖片";
"YouTube Video Thumbnail" = "YouTube 影片縮略圖";
"YouTube Channel Header" = "YouTube 頻道標題";

/* Collection */
"Film & Video" = "電影和影片";
/* Presets */
"720 HDTV" = "720 HDTV";
"1080 HDTV" = "1080 HDTV";
"4K UHDTV" = "4K UHDTV";
"8K UHDTV" = "8K UHDTV";
"Cinema 2K" = "Cinema 2K";
"Cinema 4K" = "Cinema 4K";
"Cinema 8K" = "Cinema 8K";

/* Collection */
"Iconography" = "肖像";
/* Presets */
"iPhone App Icon 2x" = "iPhone 應用程式圖示 2x";
"iPhone App Icon 3x" = "iPhone 應用程式圖示 3x";
"iPad Pro App Icon" = "iPad Pro 應用程式圖示";
"iPad, iPad Mini App Icon" = "iPad、iPad Mini 應用程式圖示";
"App Store Icon" = "App Store 圖示";
"iPhone App Spotlight Icon 3x" = "iPhone 應用程式聚光燈圖示 3x";
"iPhone App Spotlight Icon 2x" = "iPhone 應用程式聚光燈圖示 2x";
"iPad App Spotlight Icon" = "iPad 應用聚光燈圖示";
"iPhone App Settings Icon 3x" = "iPhone 應用程式設定圖示 3x";
"iPhone App Settings Icon 2x" = "iPhone 應用程式設定圖示 2x";
"iPad App Settings Icon" = "iPad 應用程式設定圖示";
"iPhone App Notification Icon 3x" = "iPhone 應用程式通知圖示 3x";
"iPhone App Notification Icon 2x" = "iPhone 應用程式通知圖示 2x";
"iPad App Notification Icon" = "iPad 應用程式通知圖示";
"Mac App Icon 1024" = "Mac 應用程式圖示 1024";
"Mac App Icon 512" = "Mac 應用程式圖示 512";
"Mac App Icon 256" = "Mac 應用程式圖示 256";
"Mac App Icon 128" = "Mac 應用程式圖示 128";
"Mac App Icon 64" = "Mac 應用程式圖示 64";
"Mac App Icon 32" = "Mac 應用程式圖示 32";
"Mac App Icon 16" = "Mac 應用程式圖示 16";

/* Collection */
"Devices" = "裝置";
/* Presets */
"Apple Watch 38mm" = "Apple Watch 38mm";
"Apple Watch 40mm" = "Apple Watch 40mm";
"Apple Watch 42mm" = "Apple Watch 42mm";
"Apple Watch 44mm" = "Apple Watch 44mm";
"iPhone Xʀ" = "iPhone Xʀ";
"iPhone Xs" = "iPhone Xs";
"iPhone Xs Max" = "iPhone Xs Max";
"iPhone X" = "iPhone X";
"iPhone 6, 7, 8" = "iPhone 6, 7, 8";
"iPhone 6, 7, 8 Plus" = "iPhone 6, 7, 8 Plus";
"iPhone SE" = "iPhone SE";
"iPad Pro 12.9-inch" = "iPad Pro 12.9 英吋";
"iPad Pro 11-inch" = "iPad Pro 11 英吋";
"iPad Pro 10.5-inch" = "iPad Pro 10.5 英吋";
"iPad Air 10.5-inch" = "iPad Air 10.5 英吋";
"iPad Air 9.7-inch" = "iPad Air 9.7 英吋";
"iPad 9.7-inch" = "iPad 9.7 英吋";
"iPad mini" = "iPad mini";
"MacBook" = "MacBook";
"MacBook Air" = "MacBook Air";
"MacBook Pro 13-inch" = "MacBook Pro 13 英吋";
"MacBook Pro 15-inch" = "MacBook Pro 15 英吋";
"iMac 4K" = "iMac 4K";
"iMac 5K" = "iMac 5K";
"iMac Pro" = "iMac Pro";
"Pro Display XDR" = "Pro Display XDR";

/* Collection */
"Collage" = "美術拼貼";
/* Presets */
"Mosaic" = "馬賽克";
"Grid" = "格線";
"Lopsided" = "偏斜";
"Rounded" = "圓角";
"Parallel" = "平行";
"Oblong" = "長方形";

/* Collection */
"Frame" = "框架";
/* Presets */
"Sharp" = "銳利";
"Rounded" = "圓角";
"Artistic" = "藝術效果";
"Grunge" = "油漬搖滾";
"Elastic" = "彈性";
"Pastel" = "粉彩";
"Blurry" = "模糊";

/* Collection */
"Card" = "名片";
/* Presets */
"Best Wishes" = "最好的祝福";
"Thank You" = "感謝您";
"Happy Holidays" = "節日快樂";
"Love is..." = "愛是…";
"Happy Birthday" = "生日快樂";
"Summer Greetings" = "夏日的問候";
"Congratulations" = "恭喜";

/* Collection */
"Poster" = "海報";
/* Presets */
"Colorful Life" = "繽紛生活";
"Summer" = "夏日";
"Keep on Dreaming..." = "堅持夢想…";
"Pool Party" = "泳池派對";
"Spring Break" = "春假";
"Adventure" = "歷險";

/* Collection */
"Photography" = "攝影";
/* Presets */
"Rain Drops" = "雨滴";
"Light Bokeh" = "散景光";
"Sunbeams" = "日射";
"Splash" = "飛濺";
"Light Leak" = "漏光";
"Color Rays" = "五光十色";

/* Collection */
"Vintage" = "復古";
/* Presets */
"Burned Out" = "歷盡滄桑";
"Torn Photo" = "撕裂的照片";
"Illuminated Film" = "發光的菲林";
"Aged Photo" = "陳年舊照";
"Faded Film" = "褪色菲林";
"Washed Out" = "水洗褪色";
